除夕果日你地有咩活動？

如題

要番工 不了

腦細正仆街

你唔會諗住起公司倒數掛？

好撚on9

有拖拍

同左手

141

自己一個去倒數

去邊度先？我就係唔想人迫迫咁起度倒數

去琴平宮睇巫女

上山倒數

毒自去偷歡

仲有一排先到 等緊人約

咪又係自己過

我自己就去開西貢
人少少又有星睇

sosad，上年我都起大陸浸住溫泉咁過，係我聽到有人放煙花先知過左年。完全冇人倒數，一d氣氛都冇

唔可以咁！寧願落老蘭扮現充都好過毒自在家

除夕咁都人就唔想出街

你咁講令我諗起幾年前尖沙咀倒數完，走果時俾人偷銀包自此以後我都冇再去倒數

咁慘!!肯定係偷?定係跌左咋

btw, 有年諗住去尖沙咀同d fd食埋飯倒數,
係旺角一落地鐵站就呼吸唔到,
即刻飛機左d fd番左屋企附近食

肯撚定！走果時人迫迫完全冇空間可言，我估扒手就係喱d時間zip隻手來偷我野

基本上除夕如果怕人多，老蘭、時代廣場、尖沙咀海傍係唔去得。但除左喱3個地方之外都冇咩地方有倒數氣氛